香港這一天 8-August-2018 港鐵失誤高層浴血 問責官員空談負責

香港這一天 8-August-2018
港鐵失誤高層浴血 問責官員空談負責

港鐵被發現沙中線報告涉嫌造假，特首林鄭月娥一聲要求，5名高層人頭落地；但她沒直接回應官員是否要下台。運房局局長陳帆被問到是否有責任時說，官員「負責任、有承擔」，叫市民「自行判斷」；各位會如何回應陳帆？楊健興從問責角度分析風波。

記得聽日準時返工啦